諗唔明點解呢個世界會有窮人

Call小米已經搞掂

跌穿$22頭5個留payme每人派$100

暫睇$30

lm

打仗都升

希望抽中我

唔好打飛機啦

轉唔到帳，認真派錢的

有冇第2個帳？fps都可以

又bin我c

之前$30買小米個啲叫咩

邊個會$30買？

窮人

之前唔係$30咩
點會冇人買
小米好快坐升降機落返黎
開定苦主區

會嘅話我賠

有倉位圖嗎？唔信有人$30買小米

你有無開過張圖來睇, 蕭年年尾到今年年頭成個月都 $3x

咁唔代表有人買

樓主快啲清倉，唔係倒蝕

仲賺緊15%正股

股票無成交會上到去? 你係咪on9?
有人賣就有人買

咁你有冇買？

樓主引咗幾個乞兒出嚟

有幾個咩？